有無巴絲知道點樣report戰爭罪？

班狗根本abuse force 亂7咁黎
人在海外見到咁多義士受傷只能夠流淚同做鍵盤戰士

戰爭罪示威內戰好似唔適用
違反人權就啱

内戰如果達到武裝衝突（armed conflicts）既程度就會適用
暫時香港應該有排都未到，除非有武裝團體（armed group）出現